巨人最新PV

1:03 我真係接受唔到囉
吉克係中間叫 點解會係由最右邊開始變巨人變去最左邊
由中間開始同時向左右變巨人
或者全部同一時間變哂做巨人都MAKE SENSE好多同型好多囉

BTW 0:53個畫面加BGM真係好正

嗚呀

連登冇人睇巨人

你老母我想即刻睇呀

0:25 都好正, 型囉, 疊馬囉, 英雄主義囉

仲睇巨人？
利申：睇開高質動畫 我的英雄學院

巨人係正 但想睇劣等生第二季多啲

一開波首歌係咩名 睇到名但打唔出

attack on titan （rearranged）
應該未正式放出嚟

係OK型 但唔知點解有少少生硬同違和既感覺